【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (138) 榮賀巴西龜珈其做老豆了

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (136) 二月廿九有新stickers啦！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

嘰

柯煒林世界第一

吳海昕世界第一

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

恭喜會員 不丹文雀 成功搶奪#999

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

By CHOK人

白馬非馬

恭喜昕昕老婆獲得Post 137 #1001

@小說兵

係呢個post應該都對位能好熟，方便嘅話希望可以分享俾身邊朋友睇如果可以令多啲人認識柯煒林就好啦

又叫

恭喜會員 湖畔散步去 成功搶奪#1000

說白了雪花非花

咁都好恭喜

咕

我真係恭喜你呀

7/2 23:00 漫遊百科2021
13/2 21:30 格外樓神第六集

咕姑固咕姑固
咕姑固咕姑固

聽朝合唱

恭喜 吳海昕老公 成功搶奪#1001

改名先啦

有得睇昕昕

有聲

4,5am就有

搵日改

呀吖~呀吖~
呀吖↑~呀吖↑~
呀↑吖↑↑~呀↑吖↑↑~

升Key雀

有得睇煒林

噪鵑

我都差不多

擇日不如撞日

有得兩個都睇

昕昕老婆世界第一

吳海昕世界第一！！

原來你係咕姑固

昕昕話要低調

午安

被發現了

又係不丹既同類

吳海昕鐘意我

又拎昕昕做擋箭牌

留名

做咩爆咗post㗎

叛徒掛住睇gme 連post 都無追

gme冇嘢睇淨係阿婆妹下妹下

玫下玫下

體香都冇咁玫

你改返個名先啦

唔係我只係好聽昕昕話

你今日剷左未

NYC啲人話有雪 你個邊應該都有

好易姐

炒股炒到忘昕

睇跳樓跳樓機

好重口味

阿婆味

我愛吳海昕

直頭仲落緊

衰妹老婆早啲瞓

又要剷

落緊呢d唔洗鏟

match

今晚唔睇了 冇料到

昕昕已經match左

而家仲SH請做好80-90% loss既準備

有咩咁得閒喺湖畔散步

歡迎新人

99

第四頁 完

早晨黎生

第5頁留名

柯煒林世界第一

柯

煒

林

又

正

好

戲

WILL

Or

so

handsome

世

界

第

一

輕

鬆

三

十

連

謝

大

家

咁遲呀

有啲似刀b

琴晚有野煩 煩死了
到有時間睇已經爆post就選擇瞓覺
岩岩坐低食野先有時間留名

邊到似

眼鏡

刀刀幾時開台

好耐冇同柯煒林打過機

乜你有同佢打過機咩

玩過fall guys當有

FANS同羅嘉駿打機
fall guys

Fat guys

fit guys

會長

辰叔

事件告一段落

咕姑固咁早起身咪有時間散步

佢係剷雪師

再嘈就剪你個嘴
繼續嘈就剪埋其他

小心佢地斬你

遲起身師

昕昕老婆呢啲家務有我幫你做喎

下個post標題 刀數已走

佢摺俾我呀媽睇姐 加分嫁嘛

佢地係fail gays

你死喇 方丈份人好小氣

唔殺狗但係殺人

佢想比我知道佢係個好女仔 娶得過
聽日就訂求婚戒指

朋友你好 只好講抵你離開

伯母唔鍾意昕昕唔緊要
我媽咪幾鍾意呢個新抱

FoodDragon係好男人嚟㗎

遲了悔改

1/5

又一頁

又ff

兩個都好正

好期待牙Will嘅新作

滅火紗，唔鍾意火

太遲

照剪

其實唔只三十連

Mcm VS Will
我揀Will

Mc Will

229世界第一

武漢蝙蝠病毒無藥醫㗎

食得㗎?新年既特別包?

吳

海

昕

昕昕比氣象團隊秒回剪斷左

: 啲人渣又逼害我

1/4

Chok仔幾點瞓

16^2

你話邊個

慣左5am先訓到, 點先可以校返10,11pm就訓到

即係幾點

你同刀
仲有平時斷吳海昕n連既人

我返工先會夜瞓

今日啲雪厚唔厚

昕昕斷左呀 你仲笑 人渣

11/40

無落雪啦今日

食言食到fat

你知得太多了

訂咗未

好相好養眼

好很期待

仲有二十幾日就229一周年

叻

氣象團隊世界第一

終於計啱

@chok

昕昕冇斷 斷嘅係你(啲回覆)

幾時融雪

Yessa就嚟醒

上年308周末等下一集等得幾痛苦

遲了悔改，刀仔點解要離開

刀仔可能預備緊驚喜比我地

無得睇人剷雪

驚喜就是無預備 你驚唔驚喜 意唔意外

人渣

刀台數已走

我怕你咩? 唔通怕你有禽流感?

訂左特別設計要等
要有金同水既元素

可恥

18^2

Yeesa

就快9up左成年

剪你

佢應該未醒

你都係人渣

昕昕話嬲你地

佢應該剷左屋企啲雪啦

街個啲 而家唔出街 融唔融都係咁啦

想去札幌中央醫院接佢
想去北海道

無法看開 點改

驚喜就係走數唔開台

洗唔洗上門搵佢出黎

刀登計數機

skip到尾，連佢的狗也躲開

寄玫香比佢

唔好學不丹玩_就得

要

人來人往？

什麼

太平梳打餅主題曲啊

早晨

上門追刀數

支持剪咕姑固

你好污糟

太平梳打餅

其實去到後段都ok既
係白玫個段趕客

如果當日229第一集無靚女睇
我可能已經棄劇

氣象團隊又秒回

擊退咕姑固

階段性勝利

刀仔應該要第一集出

佢都想用女去吸引人睇

我係因為sofiee 同埋劉謙
教束撚

昕昕表示滿意

趕客

今晚幾點瞓

策略正確
如果yeesa係欣宜做你估有幾多人睇

你prefer sofiee定ss定sc定isabella定其他?

我係因為見到個肥仔講

我包保每一集都係好睇

Steve Jobs

聽朝咕醒你

你等不到

想再交友友

學下hater

水銀戒指

咁瞓得

Noted

打咗疫苗同上繳DNA先

叻仔喎

點解氣象團隊要咁對我

因為天佑入咗嚟
見到肥仔就留低

咕姑 咕姑

29+1 欣宜同bbj

掛住肥仔 希望佢食得飽着得暖

Live到了

今日係咪雀贏

我林要每日都笑得咁開心

依家先得閒睇返 天佑整嘢食咁叻 住家好男人嚟

佢係專業9up師

你竟然咁信個肥仔

都係好晏

dead

你個個係No Jobs

你嘈唔醒我的
除非係電鑽
或者昕昕老婆都叫得醒我

你隻咕姑固唔好洗橫手

刀登膠膠交(無cam)

廢事睬你

我不是Fx-50FH

人渣又想害昕昕

佢係早瞓師

我只信Moderna
港共訂唔到

因為你逼害昕昕

重口味

你係撕紙狗?

寄啲朱古力同負皮烏冬比佢

唔係
係 打和! Super!
又貓又狗又雀

昕昕話再嘈就燒左你

玉子燒

今晚早啲囉

Hi

手

你FF吳海昕用電鑽鑽你

可能你係3650P

小朋友先揀 我全部都要

睇你都唔敢嬲氣象巴

剪得好

笑左 昕昕斷左走資就唔係咁既反應啦

小野

我miss肥刀與他的刀台

烏冬唔使啦 負皮夠

唔係 係昕昕全部都要

wow好得意

終於追到live

晚上好
柯煒林世界第一

你係咪被人hack咗

早過我收工

我可以撈埋三行裝修水電㗎老細

你講的

好難捉摸

要治本必須重口味

冇地址

總之就唔係刀登仔

唔係燒乳鴿喎

Failed

仲有小野

佢地同一陣線

你使唔使試下CBD drops

而家開MeWe淨係為咗睇昕昕

我要double dropS

diu

辰叔又唔駛講日文

ceci 拍咁多戲既 燈火闌珊都有佢

鬼父

菠蘿腸

辰叔冇得悔改

你平常玩開啲咩?

Wolfram Alpha

你全部都無得揀

海昕黨槍口一致對外

昕昕唔會咁對我
昕昕好好的

如果佢有一日真係唔小心
我會攬實佢同佢講
「唔緊要既 我愛你」

肥刀

刀快啲上黎講句野
等我地派負皮

其實昕昕最想要我

我老婆當然得意

唔係啦
打擊人渣 你我有責

FBI open up!

biden

我準備開工
賺錢養昕昕

我遲下同昕昕搬新屋個時考慮下搵你

咕姑固

金同水唔等於水銀

寄去office

連刀片一齊寄

係我

燒完無話要食

屬蛇多小人
你地班人渣

屬蛇財運唔好
昕昕唔好亂買股票
GME

無錯
打倒人渣

廣告

sam sam
MeWe無乜人玩

無鬼用

應該係原圖嚟㗎喎

個個講日文佢都係講廣東話

好彩Yeesa無事

都好過燒廚房

心該死的我活該

右邊個個先係我老婆

iPhone人像mode bug

咁你都知

昕昕靚到連光子都被佢吸引到
令到影像扭曲

where

準備入白卡街避難

咁就好快700

入白卡街先

同白玫一樣ff

FF師

白卡街

呢張好cute好young

你先係
我係吳海昕老公

早安午安晚安

柯煒林世界第一
工作要加油啊
見字飲水Enjoy your day

煒林fans記得買飛

32

咁早
7/9

4hrs sleep

劉謙同ceci 好閃

昕昕去野餐

老

婆

白裙昕

係

我

愛

衰

妹

幾

時

先

夠

五

二

月

廿

九

真

睇

呀

刀

開

台

繼

續

推

多

陣

唔

想

寫

文

讀

書

像極了撞邪

878

879

880

斷

本身分分鐘100 連

50連個陣廢事斷

我無郁手架

刀仔唔開台

-1/9

差唔多要開新post了

900

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (139) 吳海昕世界第一！

世一樓主

wow謝謝氣象巴

各

位

見

字

飲

水

肥

We

Miss

You

今日貓贏

就

黎

週

年

快

樂

己所不欲 勿施於人
又剪me

情緒壞了 滿街雨都輕敲我肩

如你病了 我都顫抖

我在我在我站在原地

也不管輸光了運氣

為求沒有一點距離

和你共處 我都驚慌說話未平靜

何以自處 沒你一起

我為你生 也共你喜

就算他生再遇你

未必想像般淒美

終不能倒轉因基

遇上當天的你

時代再變亦要共你一起

想問我係咪可以接力推

縱不能倒轉印記

gogogo

-36

2日後 有漫遊百科

到時幫手推下

以為你係接我歌詞...

其實我想爆post

上水

今日好忙

走啦你

我推埋啲歌詞就應該差唔多

有新post未?
定未轉pin?

我愛柯煒林

柯煒林愛我

見你咁耐都唔上水 就黎1001就岀現

#902 氣象巴已開

願再見沒有逆緣

傳送門
【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (139) 吳海昕世界第一！

@uncle co

異世裡遇見

為你生也共你喜

願我今生再遇你

樓豬hater請pin #902

挽手經歷多淒美

佢肯定又唔記得自己係樓豬

卻不能時光裡飛

但這告別念記

也許盟誓都不再受理

食完飯再跨post覆上面

一起到下世紀

終相信沒有別離

Auntie Sofiee & Uncle CO

若有天雪地中相遇

人海中伸手擁著你

讓雪飄親你

1000